呢家都冇咩人著nmd, 350 果d?

咁快玩完

仲350？ 依排著361

nmd愈望愈柒 自己有對都唔好意思再着
而yeezy 350就仲有好多人着喎
多左人着700同500係真 但我覺得始終350靚啲
500好撚樣衰

前排連登有條友先話重好多人著

2018 年重著NMD

前排連登有條友先話NMD重好多人著

咩係nmd? 你媽的?

好重口味

供完350

供

500望耐左覺得幾好睇
但700真係接受唔到 不了

屌你老母 呢排周街都係乜鳩fei yue

500好撚正